一人一個公司最奇怪既同事

公司最近黎左個新同事 FG黎
然後佢早2日無神神係度話其中一個同事遲到 叫佢以後準時D
但果個同事係公司貢獻好大 間公司成立無耐已經入左黎
連老細都唔會理佢遲到定早退
幾時輪到你個新仔出聲

新仔想攞表現掛

我公司又係喎
個新人(大肥佬耶撚黎)入到黎已經扮哂老屎忽咁
搶住啲野黎做 之後周圍話人唔做野
仲話間公司無咗佢點算 話自己好辛苦
結果比我屌柒佢 咁撚辛苦咪撚做囉
見佢蝦啲後生仔就火都黎

好似，有乜野就大大聲話全部停手，等我黎，越攬越多野，無耐又大嗌個個唔做野比晒佢做

老細耶撚要大家朝朝早祈完禱先做嘢
班同事又真係真心祈禱

勁大聲叫人走呀麻
你係唔係我拍擋呀

扮真心啫

尋日你叫佢今日一齊蛇下嘛

自己

一齊打蛇

仲話間公司無咗佢點算 話自己好辛苦

終極FF

明明自己搶住食屎 好撚痴線

做做下野大叫屌你老母
嚇死

最憎多士撚

公司有白卡佬日日帶刀喺公司剁肉餅，好撚嘈不過冇人敢叫佢唔好剁

乜都叫人做到最好 做野做到盡 用人用到盡 閒置拎手機出黎會屌你返黎玩機 好似佢有份咁

準時收工算唔算奇怪
真係搭正走人
由佢第一日入嚟做已經係咁

成日無啦啦係個位到細細聲講"唉屌" "屌你老母臭閪"
唔知乜撚野事

咁恐怖

遲下剁埋你
btw肉餅係自備既?

有咩問題
等拍卡都係咁

屌你老母
搭正走有乜野奇怪！
你就奇怪啦 明明無錢收都照坐

垃圾

你先係奇怪果個
我成公司大部分人搭正即刻走
搞到等lift都有排等

我都成日唉屌 咁真係做到好燥麻

就地取材

我都會, 但我唔會講出聲
怕俾人當係痴線佬

仲麻撚煩過做馬路炸彈

冇你點算，咁又係

顧下體重啦，肥死你爆血管打柴真係公司痛失英才囉

我哋部門兩年前有個肥婆入咗嚟做，開頭都冇乜嘢，但哩一年佢好似變咗個人噉，一時喺度食蕉，一時除咗對鞋喺度行嚟行去，最變態嘅係每逢聖誕節，新年嗰啲大時大節佢都會寄卡俾自己 佢每朝同人打招呼唔係講早晨，hi嗰啲，係講"你痾咗屎未啊"

肥婆經歷失戀

坐我隔離個同事 成個身都勁臭
成日hi埋過泥先惡頂

呢個post又幾好笑

留名等笑

屌新年學生家長派利是放工喺公司即刻拆
仲要係timetable學生名隔離記低人地俾咗幾多
大大聲話有幾封唔記得咗邊俾荒死其他人唔知
阿senior你咩居心啊核唔核突啊學人做tutor

有個同事唔撚食lunch
痴撚線

對呢啲人，實行老實不客氣，想做埋我嗰份就做。話知你OT到第二朝

我就最多補句唔該囇，夠鐘就拍蘿友鬆人

頂 我都係
依家都算好涼 已經好大陣味
不得不開行冷氣，等佢減少出汗
試過熄左冷氣佢出晒汗，臭到呢

佢個位有陣味不在話下，就連佢經過都會聞到，情況就同行過煙剷後面聞到煙味咁，好難頂!

我通常閉住氣行，佢掂過我啲乜我都會消毒一次，有次佢搞到我流感 又唔帶口罩

比心基

有bug 我都唔想架

屌

日日收工換衫 都除隻襪起勢咁索 仲話好撚正 好似隊草咁隊

我公司有個入職耐過我少少嘅肥婆又係
佢咁鍾意爭晒啲野黎做咁我咪老實不客氣
屌 到真係啲野俾晒佢做
就係咁大大聲話好忙呀好攰好辛苦
明明大家分工合作好快做完可以準時走
但又要拖慢啲野黎做 又要扮到好多野做
我準時走就講到我好得閒無份做咁
仲要無人覺得佢有問題 成公司啲人都鳩鳩地

唔瞓多個鐘邊有力OT啊

交戲啫

好似我同事
佢令到所有人壓力都好大

樓上嗰啲人地真係幫你做野已經唔話得啦
好撚過嗰啲俾哂啲野人地做跟住自己話好多野做

錯啦，事實係啲人拖長黎做，好似好撚忙咁搞到你好似好撚得閒

咩肉黎

睇字覺得好好笑

有個負責project management 既老臣子
上頭都想d 快d 喺budget 裡面做完
明明仲有大把錢
但成日都好過癮咁剋扣contractor 同consultant 份糧
結果搞到無人做嘢 停曬係度
但佢自己仲大聲聲話幫公司慳錢
又要下屬做到勁夜話要準備同contractor 打官司

係咪有多重人格

有冇人有我依個同事咁膠 𢭃隔離舖既開工利是加連隔離舖都勁撚憎佢 PT唔翻工因爲佢

佢一餐食兩隻抄麵王
仲要湯食式浸到肥哂
最尾仲要飲埋啲湯
再加支888毫升可樂
依家佢淋巴塞咗又爛腳
我諗真係就黎死

利申：吹水我仆街死,真係好撚誇張

認真工作

好在我戒掉即食麵類年半有多

日子有功，人都醒神咗。哪怕剛丁完都係精神嘅

DLLM即食麵包粉真係同毒藥無異

日日lunch 都自己一個係自己係張台度打邊爐

放飯時間冇人出去食飯

公司新黎左個大陸女同事 坐我隔離
我做做下野佢無啦啦坐到勁近 望住我又唔出聲
問佢做咩事 佢話睇下我做緊咩

你就奇撚怪

應該都係同事

有近視同對你有興趣姐

睇靚仔

屌，係公司講粗口都奇怪咩
我日日都收線之後都屌9啲客on9

flirt緊你掛
實係扒黎

40幾歲結左婚既中女冇仔女
成日唔該前唔該後 事無大小都唔該 真係講到覺得講得太多有啲煩個隻
試過一次有個高層睇我地做野進度 睇下仲需要啲咩設備之類 睇完準備走個陣佢走去同人講唔該 一聽到我地成班人都打個突 因為個高層一直係同緊我地個阿頭講野 我地只係坐喺度做野
仲有就係成日唔識睇場合講野 人地一話佢咩地方做得唔啱（指做人方面）佢一激動就會喊

勿相認

正苦工？

返咩工要除襪？

有個同事成個星期都遲到 (由星期一嘅5分鍾去到星期四嘅個半鍾)
星期五個日老細知佢成個星期都遲
捉左經理問有無啲咁嘅事
經理答完返埋位之後個位同事畀人捉去照肺
條友一返黎黑晒面仲講:經理好野,好叻呀你

老闆有權炒即係私人公司掛

google 完d野要print 出黎睇
下世佢應該係棵樹

我公司之前有個燥狂同事
真係會大大聲屌人，屌到全office聽到，不論上下
不過我同佢幾friend

有個老野成日表面上講到好幫個新仔
個新仔就蠢到任佢擺佈+愈黎愈囂張+成日以為信個老野就可以平步青雲做兩年就升職
其實個老野係驚緊"被退休", 成日驚請D新人黎搶佢飯碗
睇見個新人傻仔一日比一日串柒柒就好撚好笑
上次唔小心放左舊屎俾個新仔踩中, 睇見個老野衝出黎咁用D冇人會信既理由幫個新人兜, 個新仔無腦到滿懷感激, 但個老野就嘴邊陰陰嘴笑

我公司黎咗個肥閪師奶，日日翻工好似行show咁。琴日去咗training,個speaker叫佢講下意見，個肥閪第一句就話：大家好呀我係新同事，我簽咗幾張單啦咁，明明都黎撚咗2個半月架

公司平時都會開收音機做野
每逢星期四五點半gimme 5都會講鬼故
個同事一聽到就自己係位唱歌,佢話好驚wo
但佢又唔識離開自己個位 佢唔聽人地都要聽啦

我撚到公司個老屎忽想走咁濟
個傻西由我第一日返工開始撚足我半年，好彩我係公司已經有自己勢力(7人)老屎忽(3人)，我而日成日係佢耳邊講：你個仆街咁撚老唔死都無撚用架啦，公司請我返黎就係要撚9你條廢老吹咩，你再得罪我我就片9你，又吐口水落佢啲野食同杯水度
日日嚇撚到佢精神病咁濟

利申：發夢做左6年

社蓄機構

你就係奇怪同事？

遲佢3個月入職學野多過佢，犯錯小過佢，人工低過佢

有個新同事係低級職員，但係渣中港車返工

好奇？我都開 Panamera 返工。（月薪$8000）

以前有個intern 約咗no show
後尾先知佢揸白卡，果朝無啦啦發癲喺樓梯頂跳落黎
我同佢一間房坐對面位，有時突然目露凶光咁望實我唔郁我已經好撚驚
間房本身三個人坐，但另一個成日唔喺度
有似佢又望實我，之後話不如閂門
嚇撚到我死都㩒住度門唔比佢閂

係公司whatsapp group(主要講公事
錄音表白
話好中意人，叫人比次機會佢
(因為個女仔block左佢

唔關份工事 係佢個人問題 一定索一索先心息

身邊啲同事一個一個咁唔見咗

我覺得無咩野

咁睇香港真係好多精神病患者

有個阿叔成日粗口爛舌
但係同親我講野都會細細聲兼面紅
聽同事講佢成日借d椅問關於我既野
屌真係救撚命

利申我係男

有個就黎30歲嘅女同事

1. 日日係個位度大叫，少少事就好大聲咁叫 SHIT!!!! 好似全世界都得罪佢咁

2. 喺自己位度大嗌其他同事個名，要其他人特登行去佢個位度，然後就會同人講自己頭先屙左一舊好大嘅屎

3. 遲到早退，可以食完晏之後唔請假就成個晏晝都唔返嚟

4. 選擇性全日唔聽電話，然後對住個電話大叫：「吹咩，我係唔聽你電話啊！」

5. 幫女同事扎辮，搞佢啲頭髮搞足半個鐘；趴係同事張枱度傾幾個鐘計（注意係成個人趴晒喺度），然後話自己做嘢好忙好忙好辛苦

6. 專講是非，仲要講埋同事私底下啲朋友嘅是非，明明唔識個條友都要講下佢壞話，喂大佬呀，見都未見過都要八人啲嘢，係咪痴撚線㗎

屌你老母死八婆，你呢啲人唔死都冇用。

請問怪在邊?
做曬野 準時搭正走有咩咁問題
傻的嗎

鍾意攬晒野黎做，以為自己好做得野又睇唔起人 又要成日發脾氣既肥婆
另一個同同事一齊食飯等位，佢唔好聲好氣問人食完未，係度啪手指兇人走

閂門既後果

日日著低胸番工 重要一認真做嘢就成日咬唇

之前有個同事患咗思覺失調，公司俾佢停薪留職休息下
隔左一排佢返嚟office，我地初時以為佢好返d，嚟探下我地
點知佢一入嚟就係咁鬧人，又話我地搵人攪佢，又話有幾百個差人跟住佢
最後我地要call佢家人嚟接佢走

其實佢都幾慘，廿幾歲仔就咁樣

我識佢呀，伯母黎丫嘛

唔係奇怪 叫識玩

個新仔知道遲到既同事對公司貢獻好大？

一隻抄麵王成1500克鈉喎
佢仲要一餐食兩隻
我同佢講你自律下啦個屎忽大個河馬啦
佢仲答我即食麵係焗出黎食得多無事
好撚痴線

公務員，升到盡等退休，佢返工時會趕曬其他同事出office,唔走既會比佢罵足全日

叫個同事拎公司電話出黎，結果真係拎左，拎左部座台電話出黎，我係要公司手提呀大佬

朝早去男廁，成日聽到廁格傳出勁大呼吸聲，同埋有節奏嘅摩擦聲，擺明係度打飛機
有日專登捕佢出嚟，發覺係個毒撚樣嘅同事

捉人ot o到三 四點果陣 會同人講今日共過患難 就係真兄弟
又成日話以前ot o左三日入左廠拎自豪感
佢個仔出世左先開始收斂番d

肉餅唔自備喺公司取材咩

我覺得佢幾成功，manage到你到做哂啲嘢

大叫粗口，屌你老母呢d其實唔奇

自己無大聲屌出口 但有班撚樣客真係

有個台灣老細，平時無乜野幾吹得，但一到忙/重要場口就乜春都好緊張好唔信人。仲要極度鄙視女性

上份工可以著便服返工, 有個同事日日著老西, 星期六日都係
第二份工有個old seafood日日老馮遲45分鐘返工, 因為佢同副經理熟, 老細唔敢炒佢

有冇發覺十個九個都係講女同事 老女人真係麻撚煩

做左咁多份工, 中女真係最麻煩撚, 又霸住啲位, 又管唔掂人, 態度又西

中佬同事黎 份人好鬼自私
有次佢要話要報考試問人借credit card比錢（佢自己無 之前申請過 自己取消左 又話人地唔批） 連佢屋企人都唔肯借比佢幫佢比錢
問左一個新黎既同事借 幫佢比完收晒錢 過左幾日無啦啦又打去取消話唔考 叫個同事即刻落去禁返比佢 命令式個隻（個同事行動有啲唔方便） 人地唔肯即刻比佢 佢打晒電話去警署問點算 又send whatsapp比個同事話佢再唔比就去小額錢債告佢
過左幾日比左錢佢仲要係咁唱人 話人借左佢錢唔還 以後都唔再借錢比人 又話人誠信破產

我公司通常早15-20分鐘換衫沖涼，準時走真係好奇怪

廿幾歲女，同事行開行埋經過佢個位就問人做咩 ? 停哂手望住人，要望到人地望返佢先滿意 ... 但我一望住佢佢就心虛
我係房做野佢又要離開個位望下你做緊乜
我發燒又作嘔, 叫我食藥訓陣先
但係deadline有野趕住交我又唔鐘意係公司訓教咁咪繼續做埋啲paper, 佢又覺得你做到野即係無事啦！又繼續撩我講野
一唔同佢講野就黑面
一日到黑要埋堆,講是非講埋啲無腦野,講野又大聲反應又大，講到成個場都聽到笑又笑得大聲, 叫佢細聲啲又繼續以笑遮醜
對住佢真係好辛苦

有個阿叔同事電話WhatsApp一有訊息就會有鈴聲響 而且基本上1分鐘就響一次 我哋暗示晒不滿佢都係咁樣 煩膠到痴線

1999
邊個打邊個呀
肥佬借完人錢仲要人還錢呀？

個呀叔同事set 左個whatsapp 通知有聲， 一分鐘響一次 好煩膠

對鞋係得手掌咁大 但佢隻腳係大過對鞋

Sor9
A=中佬同事
B=行動唔方便同事
A要借credit card比考試費 問左B借 比晒錢過左幾日A無啦啦打去取消話唔考
命令式咁叫B即刻去銀行禁返比佢 B唔肯 A就話佢唔還錢 打去警署問點處理 再send whatsapp比B話唔比就去小額錢債到告B
過左幾日B比返左錢A A仲係咁同人講B借人錢唔還 以後都借錢比其他人 買左個教訓

拎左AL但係照番工

有個同事
20歲頭左右 成日著緊身衫返工 成對波突哂出黎
其他同事都唔係好中意佢, 話佢成日咁唔知博咩
有晚要OT,8點幾, 佢好主動買咖啡俾我, 但個時佢岩岩黎左一個月
之後我見到佢扯左, 然後我自己都硬埋, 結果就同佢做左

我睇得明wo 係上面條友文盲咁都睇唔明姐

舊公司一個同事designer嚟 成日冇啦啦爆曬粗咁打個keyboard又掟mouse 之後有一日見佢係電腦睇緊刀 嚇撚死

勿相認

有個女人整親睇醫生建議佢得閒就拉筋
結果佢無時無刻都拉緊筋
佢個位 pantry 走廊 廁所 𨋢 都撞過佢拉筋
每次搵佢傾野都拉住筋同我講野
拉筋都唔係問題 最慘係佢會邊叫邊拉
啲慘叫聲樓上樓下都聽到
每個鐘頭起碼一次 每次長達十分鐘

我果度輪更既 咁我緊係夠鐘就走
有個同事走黎勸我 話公務員形象已經差 要付出多少少改善

大家可唔可以講埋大約做邊行，等小弟下

遇過最奇怪同事係個中年女仔，成公司同客都好憎佢，令佢疑心極重，同佢兩個人去客到做project，成日偷睇客同我個mail box，偷睇都算，有次偷望個客出email無copy佢，居然開聲屌個客唔send埋俾佢，都唔知佢係咪無腦 個客之後走埋到我投訴佢唔professional，report去到我老板到

仲有好多，不能盡錄，最後佢俾人炒左

對面個位同事講野又講唔到連續5個字 做野好似從來冇學過咁，每日都由零開始
有時唔夠人手做多少少野，佢會好似人地哮喘咁係度哮氣 見到人地做錯會瘋狂大笑

我懷疑過呢啲人係成年都唔沖涼，又唔洗衫，痴撚線

有人係公司OFFICE玩羌遙控飛機,D聲好勁,好似有個風車鋸係頭頂飛過咁.

中學有個啊sir淨係飲家庭裝嘅牛奶當lunch

中女未婚
一個星期有3日遲到，一遲就入怨婦mode不停屌：塞車、炒車、地鐵行得慢、巴士司機揸得慢唔識cut線(佢無車牌)、地鐵站有柒頭行得慢頂住佢

大把人住得遠都早過佢，早幾個字出門口已經ok啦，屌乜春

你覺得奇怪係因為你係傻閪

如果我念大悲咒佢可唔可以炒我？

叫我俾時辰八字佢

不如你番小學搞清楚邊一句講緊邊個

姐係惡人先告狀 ?
份錢係b出既
點解要b還返錢比a
仲要b真係比返錢佢

明明攞咗假，但仲不停見到佢覆客email（有cc我）
好似全日冇走過咁
有時一返工開email，見佢前一晚11-12點仲覆緊email
個email根本冇需要urgent到即時覆
人地都expect你第二朝先覆架啦

好心啲人唔好做壞規矩

A比左cash B
B幫佢用credit card比左考試費 A又反悔話唔考 搞退錢 要B比返錢佢
其實件事好小事
係條仆街當正自己債主咁 返工時間叫人即刻去禁錢比佢 仲要個個係行動唔方便既人
仲要話B係問佢借錢唔還

係我黎，有咩問題？

呢個唔係我公司 不過係朋友親身經歷
是咁的 話說朋友公司係微企 成間公司得三四個人
有日佢地公司要搞Function 要搬好多枱枱櫈櫈、電腦果啲野
因為公司唔多人 所以就算女同事都要幫手搬野
呢個時候 有個新黎既男同事 見到啲女同事咁辛苦搬野 完全唔諗住幫手
個男同事剩係企係隔離講左句

小心啲呀。。。。

唔好整到我

好撚好笑

我公司有個廿幾歲人個樣成三,四十歲咁個身日撚日都臭撚到仆街,講野又九唔撚撘八,又成尻日自言自語,無啦啦望住人偷笑,條友真係好撚恐怖

有個同事成日細細聲自己同自己講野 但份人平時冇乜野
有次多口問句你做乜成日咁
佢話原來學緊法文 自己同自己練

好on9

年紀大嫁唔出，職場上既肥婆真係恐怖。

樣衰，肥，成撚日幻想有人溝佢，講人事非。

講起大陸同事，以前有個大陸女fg同事，啱啱入職時食完lunch會瞓晏覺，但佢唔係扒到瞓而係背脊向後挨張櫈，面向天擘大口咁瞓，仲要佢位好揚，個個同事包括公司ceo都會成日經過，要佢direct manager捉佢入房同佢解釋香港大陸文化差異 ，之後問佢工作點，佢又會答得閒會入share drive㩒入大老闆folder入面睇下入面既documents學野

好似好多政府工都有怪同事咁，政府真係怪人收容所

好正常啫

咁擺得係share drive即係個個都睇得啦，有咩問題

好慘 關心下佢啦
應該有小小情緒題

香港人大壓力好正常啫

日日打乞嚏用手掩口鼻
之後唔洗手
行親去人地個位 隻手都要㩒人地張枱 散播細菌

高招

樓上有幾單話自己有個白咭同事
其實如果白咭同事唔做奇怪嘢就真係奇鳩怪啦
咁都拎出嚟講

我嗰度有個人成日自言自語
對住個 moon 我都當佢可能讀緊文件或 email
但佢入廁格都自然自語
仲要一日起碼入去兩三次
每次我去痾尿聽到有人喺廁格鬼食泥咁就知佢喺度

你老母1.5kg wo有冇咁勁啊？吹水唔抺嘴

我諗係因為佢細個發生嘅嘢搞到佢咁
下次佢呻可以提議佢睇醫生

個同事唔算好高級，
但日日都要call全team人圍圈做briefing，brief埋啲email已經講左嘅嘢，
自己email回完個客又call大家圍圈，
講「其實點解我要咁回呢⋯⋯（下刪三萬字廢話）」
「其實我真係好想大家可以學到嘢」
唔高級但自大撚成日有光環起頭頂

溝你呀

咁白養佢？ 調走佢咪得

應該係想講1500毫克，1.5克。

屌你老母

咁都唔炒

返返下工唔見左人，跟住老細叫我搵佢，最後見佢係阿信屋買緊野，佢話口渴買野飲

有條友日日lunch帶飯戴晒headphone睇片,有次行過立到係喥睇GV
縮到四份一個mon大細以為無人睇到

有咁難明咩？

屌，有幾難明
咁講又A又B仲亂

有個阿叔耶撚同事唔知係咪有被害妄想症,成日話其他同事講佢壞話,偷聽佢講野,又將所有野俾哂佢做
仲成日係whatsapp SEND啲禱文俾我,內容係叫主賜佢寬恕人既力量,要有仁慈既心,我睇完都唔知點覆佢

覆佢阿彌陀佛

公司唔洗24/7，唔洗on shift，然後擺牙膏連盒喺枱面。

老細一星期先出現一日
又廢事係我把口講出黎比細知 唔想做二五仔

SORRY 打錯 係1700毫克

咁似我呀姐

我公司之前有個唔知係咪輕度智障嘅同事
有一日偷咗另一個同事嘅快熟通心粉叮
但冇落水叮搞到燶哂 搞壞咗個微波爐
最膠係佢偷咗兩包 一包叮三分鐘 兩包所以叮咗六分鐘
問佢仲唔認
陣燶味成日都唔散

佢仲有好多奇事 想知再講

一個big 4 出黎大約33,34歲既男同事，工作能力如何唔係今次討論範圍，只係想講一下個工作上應有嘅manner, 成日無意間出腳剷自己友，你係咪on9 架。

本來d鑊就係老細唔知情之下就黎救完火，咁就算數架啦，你就成日自己衝出黎，了番出黎問問問，但其實你又乜都唔識，又唔係提供到最嘅解決方法，你話我聽你想點撚樣呢，結果搞到單野老細都要問多幾句，我真係屌你老母湊大你都幾撚辛苦

有啲同事返工時間成日圍埋吹水
放工時間就ot 做嘢

公墓員

講真 發覺好多Gay佬通常塊面都好紅

返黎唔係做野 放晏放幾個鐘
不過因為同老細好熟
所以先無人敢出聲

點解依d廢柴都搵到工

最痴線都係我上司 假設15號早上10點上機放假去旅行 . 15號 0600先係公司收工走人
之後飛機果4,5個鐘先無收到佢whatsapp and email
落左機後亦不斷搖距操控住我地做野

我覺得好可愛

係咪老闆個仔你唔知

話說有個同事朝朝返到黎坐到9:30左右就一定會去mou塔,每次都指定mou半粒鐘。咁岩有一朝9:30左右另一同事界野界傷左流好多血，我地細公司得一間廁所，叫極條撚樣都唔出黎，都唔知係度柯屎定打飛機，流血個同事懷疑冇食早餐加身子弱，後尾暈撚埋，最後call白車。最on9係有另一個渣白卡同事目激成件事，之後話受驚嚇親，take左成幾日sick leave...

貴公司咁多on9

Hehe 比心基

對唔住

留名學嘢

咁多奇人奇事
巴打邊度高就？

呢個幾好笑
本身都冇笑到
睇到最後白卡嗰個成件事即刻好好笑

呢間公司世界級

個肥婆同事成日呼吸到窒息咁/

有個IT佬好憤世嫉俗 道lift門關慢啲呢啲小事佢都好撚嬲/

有個sales女同事好撚閪 收完每個客嘅call 收綫之後都要屌個客一次先 啲客唔明啲基本野問下佢都要比佢話弱智 好撚大怨氣 但都結左婚

alexbuttner?

喺office晾底褲

有一排喺大陸返工，有個大陸同事成日take leave
有幾次話同老公鬧交心情唔好唔想返工
有一次忙到仆街好需要佢幫手嗰陣佢無啦啦急急腳走，話屋企隻龜要生蛋

其實本身段野就好易明 做咩個個都好似理解唔到咁

同事少少發燒 走去睇醫生 叫人開特敏福 叫左佢唔係流感唔好食 結果食左 仲低血壓入撚埋廠

頂好似講緊我咁
不過冇圍埋吹咁誇張

新同事 唔講野 一講就疾下疾下
日日都著一件oversize既hoodie會戴埋帽
所有野包括袋都用鎖鎖實
對眼長期張到好撚大
公司個老屎忽都叫我小心啲 唔好接觸佢

我隔離位兩個同事成日做做下野訓著左
仲訓到扯鼻鼾 一日到黑係到唱歌
搞到我要塞住耳仔聽歌先做到野

老細成日有咩事就夜晚係whatsapp group屌柒啲人做錯野，做野慢，唔肯ot，之類
第二朝就係個group 到講sorry
冇人理佢
平時就扮晒friend咁
覺得"大家係friend拍硬檔"呢招有用

奇怪在新入職就搞風搞雨逼走曬d人
作為人事部總監好成功吖
幫公司慳幾多成本呀
但之後d野咪分返落冇離開d人到
做死人

同我公司個廢人一樣
一邊同人講啲duty唔應該係佢做
另一邊同班senior 講:你放低，我幫你做曬佢

本身屬於佢既duty一腳踢曬比我做
然後自己又唔係真係做
根本每日既duty就上連登，訓覺（有曬聲)同擦鞋

無奈地佢係一個full time仲要把口好撚曬講野
個個senior信曬佢
作為pt既我就會有無數既說話聽

利申：正苦工

最奇怪咪乜都話唔係佢哋做
踢晒俾另一個部門做
每日返工就係傾偈上網
仲要大大聲喺度話自己好忙，做啲嘢好煩
但日日準時收工

你先係有病果個

難道穌哥轉世就嚟批鬥人？

Lunch叫肉餅飯，之後自己剁過？

好多巴絲講的都係中女同事

香港中女又真係陰陽失調得好緊要

後生果陣眼角高睇唔起港男

接近高齡產婦年紀仲諸多挑剔

人到中年仲無個伴就自然多野諗鑽牛角尖

好容易產生反男性/年輕女子格障礙

覺得全世界都針對佢欠左佢

她們的思想行為偏激故執及太自我中心

當然這也是貫徹她們年輕時的行為表現

但到中年及年老，只會成為令人討厭的老姑婆。

"對唔住我衝動咗少少" x3

又唔算最奇怪但好煩膠 有個同事成L日講電話開speaker 明明得佢同對面2個人對話 一講講半個鐘

啱嘛，平時我做嘢攰都講啦
鳴鳴鳴~

有個同事成日懶好笑
同人傾計會望哂前後左右睇有冇人留意自己講咩

我。。係後半部份，但唔白唔斯文唔舉止，我唸佢都係直接抒發，發下當時情緒啫

我懂你架

你地肯做唔反枱咪成功咗

著件好似壽衣，黑色令面嘅西裝，紅色shirt衫返工
個位開住西餐廳嘅輕音樂
每樣嘢都諗點樣可以用到最盡，最抵

有個中女同事成日對住電腦擺啲好猙獰嘅表情，有時傻笑，有時好惡咁，有時直情喊埋出嚟

有次佢又喊我哋問佢咩事，佢話無事，其實係佢琴晚睇完套韓劇戲太深代入咗自己做女主角，想像返琴晚啲劇情姐

我唔知佢係表演慾定想像力豐富，係側邊咁望佢真係似人格分裂嘅精神病人

以前有個廢中同事負責做倉

有親野做都卸膊，日日返工淨係上鄉土，炒股同埋wechat溝北姑

成日同其他同事講自己炒股贏幾多錢，就黎退休唔駛做，但係成日都見到佢係公司淥面食同擺塊紙皮係地下訓覺過夜

好多同事都好憎佢同埋覺得佢吹水扮有錢

勿相認

有一個舊同事，20歲頭，乜都唔識做

平時就講窩輪賭波賭馬，日日係同WhatsApp group到比貼士，不過d貼士多數都唔中

呢個同事成日做錯野都比老細屌
有一日老細又屌鳩佢，就叫我教佢點做，咁我照教啦

一路教一路問d低能問題，教佢又淨係駁咀駁舌串柒柒，又問我點解之前唔教佢，又唉聲嘆氣話好難呀，唔識呀，又叫我幫佢做返，係咁講如果自己又比老細屌就話我教得唔好講得唔清楚

我燥燥地答返佢，你係認真有心做既點解之前唔問，求撚其交d野比老細，比老細屌就死狗咁，到我教就串柒柒，你以為你講呢d野就可以拉到我落水

之後條友就死狗咁款，冇幾耐就比人炒左

以前有個同事，因為坐隔離，以為自己好靚仔(好撚柒，鄭捷咁樣)成日講佢好多女仔冧佢，例如地鐵有女仔望佢=鐘意佢，又俾我睇ig啲囡，話啲玾女全部都又普通又點點點....仲成日覺得我鐘意佢 等我收工 屌撚佢，佢講啲情史我懷疑佢老作，你老母，食飯都要你聽佢講，已經睇緊劇食飯，都講 佢好似都有潔癖，15分鐘用消毒藥水噴枱噴手機，我飯都無食完就噴，食曬啲酒精

不過自從佢知我人工高過佢，就無再講野，酒精都無再噴，我打招呼都唔應人，當我透明咁，位都趁我去旅行搬埋 仲同上司打我小報告，但我同上司好fd 好撚小學雞，心諗早知一入職爆我人工就唔駛忍咁耐

有啲係真心 仲問我收工去唔去聽福音, 叫我帶埋朋友去
射波去見工, 又send 大大篇禱文俾我 祝我早日康復

以前有個同事 50幾歲
同我同一日入間公司但跟唔同上司
成日都叫佢上司比野我做
仲講到自己好忙咁 但佢冇咩野做成日都係玩電話
平時食飯時間要有1/2個人坐係度聽電話
正常夠人就2個既
但佢就覺得佢出去食飯掉低我一個聽就冇問題
有次我話出去食飯就係office出門張食飯枱度食
跟住我聽到佢係入面call緊客
但枱面響緊2部電話佢都唔聽
之後佢衝出黎叫我入去聽電話
話佢聽唔切電話 事實係佢根本冇聽過
我話我食緊飯
佢同我講 佢果日都冇食飯啦乜乜乜
想叫我唔好食 返入去聽電話
我問番佢 平時我冇食飯咁又唔見你唔食
佢話番我平時有一邊食野一邊做野 但都唔係做緊野
都唔知佢講乜
結果緊係冇入去聽電話啦

做咗咁耐野未見過一個肥婆係正常

其實佢都好慘下
有冇家庭？

你地d同事應該實力好強,咁都冇俾人炒

聽講以前有個女同事敷住mask做野,俾人炒撚左

男，本身頭髮都正常長度，無啦啦新年後剃左個光頭返公司，奇唔奇怪？

公司怪事 一有打卡機就會有同事倒瀉水落部機到

認真 好可能有思覺失調

翻工公平？
又唔見人工公平分配？

試用期未過,帶埋個fd入黎做
跟住同佢個fd吹,佢好快升職乜乜柒柒
佢個fd走黎問我,然後話都估到佢吹水

至憎八婆搞小圈子搞埋堆
仲要有班狗公付和
成班都唔係做野
一係就A字膊 一係就驚人地要功

成條team全部都係同ger級有關係嘅老屎忽同事，
除左一個係big boss的朋友係正常做野之外，
另外兩件中女廢到無論，
乜柒都話唔係自己做，
一係話自己好多野做（其實勁多時間同人講是講非）就叫上司將佢D工作分俾其他人做，搞到好多冇背景的正常同事走左，其中一個仲係掃把級

我見都有啲日本人同事會食完lunch 刷牙，習慣問題啫

掃把級？

以前返過一份工，有個大肥佬同事成日訓覺。呢樣都算，佢最癲係如果有廣告電話（e.g. 美容、借錢）佢會勁激動超大聲爆粗鬧電話入面個人（成間公司都聽到），又話咩係Mikiki天台
完全唔知做咩鳩

炒咗未

有個同事同老闆講佢個鬧鐘改唔到，唔可以早返。

好有畫面

有無人覺得Hku fg 都係on9 d，唔適合返工ga?

癡線 幾歲呀條友

個老闆咁神心叫佢記住唔好炒人

以前有個傳菜同事好鍾意一次傳好多碟餸（手拎6樣）

搞到自己手痛又屌人唔傳菜

後來有日俾人屌：「屌你老母拎咁多托柒咩，我要操新人啊！」就收左皮了

之前間野有個痴撚線既中佬
個個返工好似殺左佢老豆咁
總知你唔得罪佢 ,佢都埋黎屌鳩你
最後半間公司既人走 ,臨走仲有幾個同佢嘈左獲甘既
呢條友真係ON99 有病又唔睇精神科

笑咗
睇醫生啦巴打

身邊其他hku fd都好正常

得呢一個唔知發生咩事

聽講5X多了

苦中作樂
公司有呢d同事咪算好

果位呀嬸聽講係腦細個朋友嘅老婆
我呢啲路人甲向上投訴無門
下下都叫我忍 敬老
明明係佢日日煩我 係咁比啲唔關我事嘅野我做
佢都仲要勁投訴我 講到我恰佢咁
我咁樣做完之後比人鬧
辭咗

有個男同事d臭狐勁到好似有個臭狐氣埸罩住佢咁 基本上佢行過嘅個條路都會有佢陣味
唔人生攻擊佢喇 做野唔識睇人眉頭眼額
其實d同事已經成日有意無意咁寸佢做野慢 但佢都係當係耳邊風以為人地講笑
岀去跟下pj喇 叫你俾下意見佢就話 你專業d 你決定喇 我屌你老母咩 請你翻黎把撚？乜系野都要人地決定

見到d中年同事 好驚係未來既自己

睇完呢個post
我覺得我可以再寬恕我個撚屌同事70個7次

拎白卡真係當免死金牌
我公司有個中年白卡女人, 我地要ot 佢可以免疫, 因為佢老母(真係佢既母親大人) 曾經出過封信俾公司cc平機會同唔知咩部門, 話個女唔適合ot亦唔覺得份工有需要ot。
依個女同事做左好幾年, 份人無咩點, 只係講野超大聲, 朝早見到人說會大叫" 喂, xxx早晨呀, 食左早餐未?"
公司俾最簡單既野佢做, 又唔敢抄佢, 我估打算請到佢自己唔做/退休。

之前公司有個男同事對腳臭到仆街，佢仲好興跑完步就直接返公司，每日返到公司就除鞋換拖鞋，啲腳趾又核撚突。有次有個同事頂唔順話佢對腳好臭，叫佢唔好除鞋，之後佢就放對襪喺公司，每日返到嚟公司就除鞋著返對襪再著拖鞋，諗住遮咗陣臭味⋯ 但仆街佢嗰對襪唔撚換，仲要放喺公司⋯ 結果一樣咁臭

係茶水間洗杯
有料嘅杯

對面坐咗個閪女人
日日好似唔洗做，可以由朝到晚都講電話
講嘢成日不停loop痴線呢兩隻字
閪口閪臉閪聲閪氣
做緊嘢聽到佢把聲就好撚忟

可能只係一件比較內向嘅同事
件oversize hoodie 戴帽甚至口罩
可能都係安全感嘅來到源
對眼張得大 可能係專心做野或者覺得緊張不安

去廁所見到廁格有條友係入面, 成對腳申哂出黎
去佢隔離果格, 會見到地下有個影係度郁黎郁去
隔左幾分鐘, 見到佢對腳好似抽筋咁震左一下

之後我同哂佢dept d人講

打飛機？

我自己最L奇怪.....我係SEVE HEAD, 竟然可以同我果班同事工作左做14年.....

坐我隔離女同事
香水好濃好正
魔鬼身材，目測34E，瘦底
日日低胸，摟hi裙
不過把口好撚臭
次次佢哄埋黎我就扯晒
不過佢一開口我就軟晒

諗到再講

你話呢

你公司啲人喺庇護工場度請人返來做？

點拎白卡?

有無咁多人有白咭

本是同根生

青少年見習就業計劃

真係唔知嬲好定笑好

不過都有笑料

同事1同2係同期,1就鄉音極重,2就重度幻聽,1坐喺2後面,2背向1

同事1打上大陸搵同事傾工事,"喂呀娟呀,我想問下批貨喺邊呀"
同事2就到到"喂呀tim呀,我想問下閪礦喺邊呀"
跟住就搭佢"我唔閪知呀,做咩無啦啦問我d咁野?"
#$%^&*(
然後就各自各自言自語式對答,1有自己同大陸同事講,2有佢自己應

大家互相九唔撚搭八左5~10分鐘左右,2先開始覺得有唔妥,然後終於肯擰轉頭望一望1係咪同緊自己講野

呢個時候1就同大陸個同事講,我地呢邊有個痴線同事,成日自言自語

點解咁多白咭癲佬都有工返

痴撚線公司

有個同事心情一差就爆粗大聲狂罵人
人地明明冇做錯嘢

咁多年來好似慣晒佢咁專横，明明佢做錯嘢都冇人敢屌

幾時先炒佢地

同痴線計較 即係同自己過唔去
你又唔係老細 當戲咁睇就好好過

巴打你公司係真正既痴撚線公司

冇撚錯。

屌心同感受
我公司就有一個
講野夠大聲明明做錯野阿頭都唔敢屌

唔係話歧視精神病人
但啲人未好返好心就鎖返去青山唔好走出黎啦
真係見唔少

你係奴隸？

講辭職講左5年都未走🤟

宜家仲講緊

有D禁既同事/老闆, 真係好容易痴線.....

曾經有一個會帶一張過左膠既元素週期表返工既同事
利申:只係普通文員

跳草裙舞失敗又唔死
呢d 公司知道佢冇價值唔會俾佢升

又唔走
打錯

公司有個同事，佢差不多將全屋既廚房家電帶闣返公司，我會周不時聽到佢整多直個多士爐叮一聲、又或者無啦啦開個攪拌機攪佢d smoothie,嚇到個心離一離。
雪櫃方面：有過左期既超市生肉餅、生果、果皮之類。
利申：發夢個時做公務員

做救生員 平時已經成日早走 啲客一游得耐搞到佢早走唔到就等人地沖涼果陣熄人熱水爐

女，個頭似致命復活郭晉安個造型，一經過就有陣怪味

係好奇怪，我地全部都係做完野就一早走，係有人要等到準時先收工